十大爛尾作品

10.我們真的乜乜乜
學撚埋古味啲濕鳩野，仲要分咁撚多支線結局，多鳩餘

9.五等分的乜乜
明明係嚟搞笑嘅弱智角色最後變撚左正女主角，全因以前有約定。就算其他四條女各方屌打曬佢都要夾硬揀佢

8.偽戀
五等分的乜乜嘅相反，成套野講到個約定幾撚咁重要，結局就用一兩話講唔係約定之人都唔緊要，咁講黎比撚

7.約定的乜乜乜
結尾為止明明仲好刺激點知話走就走搞到人即刻無癮

6.妖尾
主角光環太撚離譜搞到後尾冇曬刺激感，反正每次斷手斷腳一句「我們是妖精尾巴」就即刻秒殺對面

5.銀魂
喺呢個list上第二個可以接受嘅爛尾。畢竟套野主要都係日常，打boss只係支線。打boss其實喺日常入面夾雜嘅伏筆/鋪排都幾好，係最尾收尾太倉促。應該係唯一一套唔會因為爛尾而失去fans嘅漫畫

4. Magi
後尾成套野勁on9,最深刻係新八同xx喺度拍烏蠅互相拍拍拍勁弱智

3. Bleach
呢個大家都明，到藍染應該一早完，雖然唔會做到咩神作但起碼成套野最終boss係開掛嘅藍染，唔係隻自稱上帝全知全能但比橙頭佬平A死

2.七大罪
牙suck王一出場已經好多人諗會唔會最後反客為主佢會殺左團長。到最後先知原來堂堂亞瑟王只係一個配角

1.鬼滅之刃
啱啱講過銀魂係第二可以接受嘅爛尾，鬼滅就係第一個。至於點解可以接受？因為冇期待就冇落差，就唔會達唔到讀者要求。而冇人會對垃圾有期待，完。

成神之日阿你老母

想講漫畫only,重開

家教都冇
垃圾post

1.鬼滅之刃

1. 粉俠傳

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

7大罪最撚垃圾係明明打完佢老豆，
然後又再loop多次

屌你老母臭閪政治野po時事台政治台啦係有關心香港嘅唔會唔知呢啲啦，死懵撚

逃離伊甸園

Lm

A/Z

正確的卡多

冇家有炮友 失敗

爛尾之最，明明前面寫得幾好，但最後花式炒車做乜9

條友虐女主角虐到傻撚左
以為臨尾大反轉大家會覺得浪漫感動
事實2黨都覺得糞作

大河內

竟然冇食戟之靈

通靈王

只限漫畫
A/Z 甲鐵城 罪惡王冠都爛尾

魔法戰爭都冇？

呢套由頭爛到尾 唔計
Btw樓豬冇睇過az?

冇家有女友真係唔使講落去

無az已經唔洗睇

日式麵包王呢？

銀魂都爛?!